有冇D請槍比人捉到既事例

想知

何同學係一個好例子

少少功課都唔識做 抵你地畀人踢出校

佢最後點樣?